最型嘅幪面超人係咪W?

洗淨你嘅罪惡啦

Push

有同感

btw左翔太朗好似達哥，所以套野好有親切感

當然我最型

菅田將暉

...

Faiz accel

平成覺得555,kabuto,skull最型

問過w未

最撚型梗係古加

W都型 不過Faiz型啲

古加無披肩

無披肩輸一半

王蛇

王蛇都

不過W有性格啲

final form 個光頭啊伯look 又點睇？

Fang joker

古迦ultimate form

菅田將暉而家紅到痴線

Rx 囉

得罪講句,平成拉打,W打後果D設計都柒 (W打前就DECADE係敗筆)
可能係好有創意,但眼花繚亂
真係龍騎D 配角騎士仲靚過佢地

二人一體

個設定正到

Black hazard Build屌打

老實說
W樣子嘛嘛，但劇情加好多好多分
劇本好會帶動埋嗰角色
聽人講一開始龍騎俾人屌屎坑蓋放上臉，faiz俾人屌車頭大燈，結果？ 兩隻都好撚型

成日都覺得佢好似W

天道總司

由響鬼打後開始柒到仆街果D就唔好找出黎講啦
整到好似好華麗咁 搞到好似鳩襯出黎咁

kabuto型喎

好鐘龍蜜瓜斬月，天！下！御！免

係型，但係extreme 真係

當年話衰過DECADE依家話型
睇下幾年之後會唔會話exaid型

利申:一直覺得exaid型

行天之道，總司一切既男人

梗係Joker最型啦

師父都好型

甲蟲再加rider

果種凌駕於佐助之上 中二病得黎又唔會令人毛管動既感覺

sorry原來係會毛管動

古迦 龍騎最好睇 但型真係W

痴線 講型 一定未輪到w build都型過佢

兔兔form都幾型

最接近已經係王蛇

我嫲嫲話過

搵唔返W好hea坐係到睇其他rider混戰嘅gif

如果講打交場面，都係舊嘅幪面超人好睇啲

Accel最型

王蛇嗰種係霸氣，細嗰少睇邪道打柒正義嘅角色 所以印象好深刻

我覺得W之後柒味好重

乜撚野太空 水果 個d真係縮入老母個閪到都覺得老尷

問過 fourze 未

RX RX RX

最柒？

ooo

閃卡佬

中二病

細細聲好啦,一陣啲死忠咬死你

成個撚頭咁樣

問過雄介未

樓上幾位巴打對型既定義似係劇入面既POSE

如果講POSE
最型W,王蛇,KABUTO

講外型真係各花入各眼,世界大戰

細個成日都同細佬一齊追
我覺得蝎子好型 好似叫神代劍

W唔止pose,連行為性格都好型

單單係古迦同亞極陀已經屌打後面D蒙面超人
造型簡潔 無花巧

講故事+pose+外型 我真係最鐘意555

雖然龍騎同kuga kabuto都同正

劇情邊套最好睇

成套w，最型始終都係師父啦

最激情同型一定係RX 南光太郎

真,心中永遠的第一位
知音難求

古加同555係最型最好睇 亦係我童年回憶

[img]

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

圍爐區

套電影個加速形態放幾個深紅電鑽型到

V3屌打全部

kabuto先係囉

亞瑪遜先最型

來細數……你的罪吧！

問過ooo未

紅音也ver.既 Dark Kiva

暴風形態表示

支持

最近幾套拉打都冇追
變身明明好係好型既事，但係最近幾套拉打變身個陣加埋d兒童向音效變到好柒

係囉係囉

風雷電

古加 龍騎 甲鬥 Decade都型

Amazon Omega

同意
劇場版用T2 memory變個下型到

拉打～～kick!!!!!

RX

分屍踢 不了

Ixa好型騎士風
不過爆左甲之後
平成最型一定係劍king form

W個句‘來細數你的罪惡’真係型撚到

一定係鳩屎 人類嘅無限可能性！

覺得kaixa最型

電王wing form冇人講 都唔撚識野

俺 參上

amazon alfa仁叔好撚型

做咩post我

龍騎

係咪得我一個覺得佢最型

仁叔
amazon alpha
諗起都扯扯地

古迦:

Chaser型啲

呢個無得輸

龍牙

最鍾意睇佢fing頭

W系列

Chase 三個形態都好正

時間系拉打

近年嚟最型

鳩屎！
拉打魂

斬鬼

配合首主題曲
型過晒所有拉打

WAKE UP! THE HERO!

社長
Dangerous Zombie都好型
只係後期變咗搞笑